大6狗又衝出嚟吠

佢地咁愛國有冇方法幫佢地參下軍

唔使理呢D垃圾, 集中檢舉O個幾個藍絲PAGE 重好